ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(35)

導演Post 23：多謝各位支持！第9同第10集希望大家用大screen靚喇叭（或者靚耳機）睇，熄埋燈更加有feel架！
導演Post25: 結局後公開Yeesa ig account，內有大量彩蛋花絮，密切留意！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與餘家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

想好劇有好報，谷爆收視，呼籲大家用app/ 網頁睇直播或重溫
用chromecast/ FireTV/ 電視app可以喺電視睇
畫質一樣

@麥可怡hater

[/quote]

唔通會長自己去

香川

犧牲啦四眼仔

會長

會長壯烈犧牲了 ！

屌

屌，會長呀！到我寄刀片

會長就算死都係要繼續俾人屌

屌你刀片王

香川慘到仆街

穿越多次都唔識rb

會長！！！！！

會長RAP

三個一定要有一個死

一人死一次

川川點都要撞死人

會長啊啊啊

會長呀

嘩屌！

香川先生真係慘

明明係插水

再見啦會長

Cls 會長

琴日大家屌會長廢
然後原來會長

仆街，我去準備刀片先

會長啊

屌你老味
收刀片啦

會長真係最愛yeesa

下

會長做咗rb

會長反CAP
1:5000 倍
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

會長死又拍多次
無限輪迴

比架貨車撞死係咪會轉生到異世界

yeesa唔再返去過去救佢

集中寄刀片俾導演盧蛇

寄刀片

咁勇 會長黨

比番會長我呀

點都要冇左一邊

會長你死左女神先會記得你

未有事㗎

yeah

唔應該穿去9點半

無論如何，導演都收到刀片

點解唔可以係香川個仔

死左

毒撚醒到

會長阿憎死yeesa

hi到下咋喎
插水插到離哂大譜

是旦死一個

香川又再一次經歷災難性黑仔

屌你我要寄電鋸比導演

刀片ready

有兩個男人願意犧牲自己救佢

dllmmmmmm

我個心好痛呀會長

刀片王

刀片

我

川川好慘

會長先係愛最深個過

會長派想癲

再穿！！
穿到無事！！

香川先生做錯咩

咁其實而家係咪2020年有兩個20 yeesa

點解要截貨車而唔係要截的士

原諒會長了

即係整定佢地三個只能活一個

等價交換

會長！

我想三個齊齊整整喎

會唔會變左鍾意會長唔要ryan

唔好死

打和 一人死一次

終有一個要死

會長呀！！！

屌 會長唔洗咁掛

Molamola

兵佑係架車到見到都係唔嗌停

收刀片呀

會長！！！

收刀片啦導演

明明就唔應該係會長死
好sad

再返去

香川先生: 屌你老母

今日到會長黨寄

會長先係終極既兵

🔪

點都改變唔到導演收刀片嘅命運

會長死左了

會長痴心情長劍

會長
神聖幾何最後都係缺一

?

點解唔係截住意外前 yeesa架的士
明明嗰架先易截停

打和

會長你犧牲係有意義架

會長我原諒你

盧sir

3個點都要1個人死

個驚喜係咪改翻做令和二年

set RB LA DIU 九個月都未識

刀片呀

刀片王到底想收幾多刀片一人死一次

點解撞車一定要死

會長加哂分

等收刀片啦屌

臭川全日已經黑仔到極點
夜晚仲要車死人

香川自抄有冇得諗

結果點都一樣

會長bye

大家真係好偏心

點解要兩個只能活一個

都話左要人死囉有御守有咩用

香川真係慘過屎
點都要撞死人
有無人比佢穿越時空

控制到就唔會

痴撚線

波若波羅me

呢個時空既佢返去同會長一齊
改變左既時空就同兵佑一齊了

香川都係要撞死人

屌，咁我寧願yeesa死

邊個仲屌會長

我要會長

香川帽子戲法

屌你老母 導演你等收關刀啦

寄電鋸呀呢舖

刀片!

所以自己死算？

再番一次去 整死香川 會長同ryan都唔洗死

會長好慘

香川好慘

吊明明剩係死左一個

結果竟然係會長死

春風化雨盧文達

跟

唔會 應該會解釋埋點解會有天台嗰個

番外

臭川

dllm

收皮啦
Ryan冇咪事咪得囉

今次唔出哈哩路也 chance 了

吊你 1:1

天台Yeesa呢
救會長啊

屌你老母,掉碌木出去搞到佢炒車咪算
拎個人出去頂係咩玩法

其實都幾老套
不如yeesa死算啦

菜刀

導演你等收刀片啦

Match返套劇

唉，yeesa不如你

我咩刀都寄啊

感覺會再穿

香川醒未

會長死好過Ryan死啦

刀仔出嚟

香川同埋佢個弱智仔快撚啲死

畀香川先生好過啲好唔好？
佢仲有個仔要做手術啊屌你老母

如果香川死係咪佢3個都唔使死

好心香川見眼瞓就唔好開車啦

lm結局係佢哋截停ryan
然後香川自炒死

之前仲有咁多時間鳩up
一早set rb啦屌

事實證明
呢到天佑黨多過會長黨

會長呀屌

不如yeesa死 dllm

佢穿到可能殺曬三個

最慘係佢

會長先係真兵仔

點都係停私家車易過停貨車

嘩

大合體

到會長回憶

我屌又回帶

推林鄭出去啦

辰叔表示

會長死 導演都要收刀片

我要寄電鑽

Ryan冇事

基

死果知可唔可以係臭川

即係會長點都要死

緣起性空

其實 女主角網上已經暗示左比佢簡係會簡會長
因為係套劇入面會長會死

咁呢個yeesa返去邊到？

又回帶

所以女主要死

香川死算啦

本身個時空就ryan死
呢個時空就會長死

係咪會長本身都絕症等死

係咪穿到攰先有橋上yeesa

但香川先生依然係撞死人，要坐監了

返去啦仲有好多個時空

我屌

應該有個平行時空全部人冇事

咁即係岩岩果個YEESA係咩年份架

屌你老母等收刀片

點解唔叫停私家車既

到佢走馬燈

一命換一命
打死臭川好過

不如全部一齊死算啦
唔想好似依家咁兩個只能活一個

屌 又返去

落緊樓下買刀片

無論邊個做替死鬼
淨返果兩個人都唔會開心

好慘

我真係覺得辰叔會死救三個

之前話會長仆街個d全部同我切腹啦

其實香川先生穿越了無數次，想避過成為殺人犯。。。

心臟病

我要BBQ呀

兩個男主角 每人死一次

香川做錯咩

我屌你老味出嚟救會長啦

有冇人諗過香川先生嘅感受

寄左了

無用
始終有人要死

男朋友喎

無論點，都要有人死，所以天台Yeesa先咁sad

死完彈鐘逐個死
香川先生去到邊個時空都要經歷壞車綁架個仔病情惡化撞死人......

原來2017-2019 yeesa會喊 係因為時空同步左

冒認女朋友洗唔洗死...

等菜刀啦屌

會長先係兵長

食屎呀 還我會長

咁撚老土

好亂
睇唔掂呀

bug

巴西龜吃醋

食太多煙

點都要收刀片

而家似係會長心救香川個仔

句句到肉

再返去就辰叔

最慘係佢喎
yeesa死算啦

岑珈其都幾gay

又響

心臟病？

我都有唸過

每個人都要死一次

好q呀會長 （心跳聲

會長有心臟病

會長可唔可以返黎

我估個心冇事 只係佢心動

屌quote錯

重睇啦

大將軍會長

香川：每次都有人死

到時死嘅可能唔係佢地3個…

許下你既願望,然後講:
哈里路亞
餐士!!!!!!!!

男朋友伏筆

唔好咁啦

佢暗戀咗好耐

對yeesa心動

刀片準備集運啦屌

呢刻可能如果真係Yeesa自己解決會好啲

買蛋糕果幕？

hello刀演女朋友

個送唔出嘅蛋糕

講佢鍾意Yeesa呀

會長!!!!!!

會長無啦啦上神台

壞咗

毒撚

都話會長係毒撚

唔係好明
好似冇解釋係神社個part，幾時，21年?

會長係咪時日無多先咁偉大
想Yessa永遠記住佢

先生我地要收工啦

屌。。。。。。

刀片王依家無論死邊個都要收刀片架啦命運係需要犧牲架知唔知呀

我要寄刀片俾刀演!!!!!

個蛋糕真係會長買

會長好毒

屌
好痛

賣套劇俾netflix啦

好毒阿

痴線企喺到兩個鐘

原來嗰個蛋糕會長買

神探巴西龜

蛋糕呀

要寄牛肉刀

編劇撚狗

兩個鐘

一人死一次，點解係四眼仔先？

張牆張label 係寫張麗莎唔係張麗紗

天橋Yeesa呢？
又穿？

似係心動

而家邊個先係真正嘅兵？

收刀片啦屌你

要

毒撚會長

做咩無啦啦變左講會長少男心事
我點都係ryan派架

玩嘢，仲係睇唔透

會長一早知佢會死

反正係229之後

2020 暈左響唔知咩時空

神經病

靚仔毒撚

個蛋糕

兩粒鐘

點解YEESA唔即刻CALL白車

會長派拿拿臨拎個信封等寄

成班仆街黎

突破左

兩個男人輪流回帶

會唔會一節一個人

會長劇毒

又一節

毒撚連個蛋糕都唔敢買

兵長

Matrix芒

毒撚會長唔識表白

咁岩岩出現果個YEESA係邊一年

果一下有領悟

會長先係真毒L啊 Ryan 算啦

Keroro同Tamama

係，未解釋，看對白，好似是意外不久

還我會長

收刀片還我會長

會長既愛會唔會太內斂

毒撚的浪漫

會長好重視Yeesa㗎

好正
原來一節一個主角＋推進/解釋劇情

2020/3/1 ?

會長回帶

呢個情節
直頭係閃電俠
佢個女狂穿越 次次都有人死

會長黨可摸耳收留我
想轉會

韓劇代入左

有冇amazon刀片條link

我覺得剪得好怪

毒撚買蛋糕都要兩個鐘

呢節好呃喎

點解唔係厹神死

輪住死同回帶下節到yeesa死？

兩個都是兵不要分哪麽細

毒撚到

但處理兩個男主嘅份量處理得好好

下一節到佢呀爸死？

2020Yessa聽到Ryan死嗰刻
握住御守 潛意識許願？

睇到眼濕濕

第十集會長終於坐正

嬲呀

好撚刺激

毒撚型男

下一節Yessa。。。個老豆

刀片條女

毒撚無罪

點解我睇到唔care女主角生死
淨係想會長ryan無事

好撚悶啊導演
又叫人整好環境睇最後兩集⋯
結果係9成回帶

Ohhhh 喺喎，但屋企人會唔明

有冇人可以救香川

開始feel到有問題啦

魔法少女小圓咁

我覺得會長都死一次有d tvb老土情節嘅感覺...

兩個都死一次

要幾多刀片先可以祭會長在天之靈

會長毒到好qq

最後一節到辰叔死

心好痛

都係29號 9點幾 意外發生前

個蛋糕本來買俾Yeesa 會長衰把口鬧走左佢

Damn
刀片呀

次次都抽唔中我 唔睇 5樓 弓

兩隻兵

香川死咪得囉

跑呀啤梨

其實我都覺得

Yeesa死
成全會長同天佑

普通毒撚vs孤高毒撚

有冇黃店賣刀片

係咪即係yeesa係20200229之後就可以不斷穿返返去

導演你死撚梗我同你講

唔好咁香港人啦 講故事手法 我個人覺得好有趣 好好睇

香川都係最慘
仲要撞死人

諗左兩個鐘買左個cake

喂導演你想點

下一節係香川

兩邊點睇 大家都死過一次

會唔會最後Yeesa返去自己出生前整死自己

悲劇主角香川先生無論去到邊個時空都要經歷壞車綁架個仔病情惡化撞死人

仲要輪流死

因為一定有付出先有回報 現實邊有咁多happy end

因為要有人死要犧牲

會長毒到蛋糕都唔敢買

入咗廠之後冇人探過佢

Yeesa 死換返兩個啦😟

我都轉了

會長好深情。。。。。！！！！！！
內斂的男人

仲有半個鐘就做完

我睇左頭幾集就買左

有冇人覺得頭先既回帶 係會長以前已經估到自己會死

理智又壓抑.....

係囉我燈都熄埋...

會長嘅好感度升咗好多

係啦

賣蛋糕好似係導演女朋友

點解要搵人犧牲去成全自己同自己嘅朋友呀
好自私啫

我屌最後15mins u turn成為會長黨

下一節可能係if Yeesa死

香川先係最慘

萬能駁故key
套套都係咁

導演殺死會長

hehe大團完

下節3個yeesa

兩老仲睇得通透過我

有d爛尾感覺

冇筆直 係咁loop返之前啲片

唔死人唔夠狗血

好似eva電視最後一集無budget果種拍法

係天台個Yeesa 去左邊？

等觀眾自己揀邊節先係結局

佢已經好慘喇

你班天佑黨燈到會長死撚左啦
開心啦

我覺得係廢事重複情節姐
啱啱先睇完ryan撞 又Cpr
而加再重複都唔會想睇啦 一節得10分鐘

2020？

咁撚唔專一
利申天佑黨不變

焔不停輪迴

會長好仆街
呢下Yeesa心入面以後都會記住會長

伏筆嚟 終於明喇

都話會長先係連登仔至愛
夠晒毒

應該係之前去搵巫女個陣拜神?

On L9

最後係咪yessa天台跳樓自殺死？

係房熜左燈睇
真係好FEEL D

刀片仔出嚟比香川撞

今集好過上集啦

好正喎

點解香川一定要做罪人！

我都咁話 yeesa仲話自己黑仔左一世
明明有2隻bing為自己死

咁都未睇得明

兒子手術成功，出院後知道父親因為殺人，不堪被指責而自殺，於是香川兒子他決定要穿越了！！！

導演為咗唔收刀片要會長犧牲！
可恥

所以Yeesa將武肺傳入日本
就有幾廿人代死
佢哋三個唔使死

一幕Hold幾十秒

抵我對會長從一而終

下一節應該就係天台

又爆

一陣可能再返去，唔去日本睇老豆

無論點穿，最終都要坐監

導演係咪趕住交貨 亂9咁剪

暫時未講

下星期冇動力了

但係另一個角度睇係完全兩個感受wor

第一季救老母 第二季阻止自己救老母

四眼仔講時空錯亂就知佢係自私L，人地返黎救天佑又唔抵得，最後女神堅決犧牲先出黎擋炮！

如果 Yessa 俾佢勸得掂，天佑要死？ Who fuxxing care!

番外編:香川真司災難的一天

最後天台yeesa番多去一次就open ending ?

希望會長同ryan一齊

如果截住㗎的士
就係個貨車司機死咁咪好囉

我都覺得感覺幾新鮮
唔好好似香港人睇演唱會冇encore就覺得蝕左咁樣

一人最少寄一打啦

會長先係 真毒

刀片仔

頂

冇問題喎

琴晚會長被你地屌到死死下

一命換一換 捉隻甲甴入香川撞啦

我想happy ending

會長真係毒到 幫唔落

會長黨 Assemble

我估............

第三次穿越,yeesa成功避免了自己車禍身亡,但死的變成天祐,正如fiona冇死,死的是BB,一命換一命.
Yeesa好自責內疚,決定在2020年改回原定結局,讓自己去死.......到2020年,yeesa獨自去赴死,其他人分頭搵,最後,會長找到犠牲自己,成全yeesa天祐,回應返yeesa教佢的愛情觀:愛一個人,就會為竭盡所能,為佢付出自己的未來.......

另外.yeesa媽媽可能也是更改自己的未來,為了讓yeesa可以出世而死,所以yeesa一世黑仔,因為佢是不應出現的存在......

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(16）

＃116
中8成，邊個話我狗血

嗰陣係19yeesa穿越，睇到fiona死，傷心到自己走咗

Yeesa都明

幾時出集香川先生OVA

係

得返半個鐘 究竟劇情會暴走到點樣

我都覺得好正

會唔會係死左果個可以救香川先生個仔？以另一種形式繼續存在

最尾辰叔死

編劇話嗰個bug係咪點解yeesa炒車會揸住個御守

睇上腦

夠竟香川做錯咩

下一節到佢老豆死呀
有sequence架

來

巴西龜好正

但果個出哂名喎

集體訂購

香川先生好慘

攬到會長死左就上天台掛

係囉，你真係有驚喜先好喎

係囉 睇第2次完全唔同感覺

殺咗香川先生，犧牲佢啦

收皮啦 係你地Ryan黨累死佢

好撚慘
悲劇人生

香川個背景故事可唔可以唔好咁慘

又要醫仔
自己又捱幾更送貨
又要壞車賠錢
又遲送貨被炒
又要打傷人
仲要車死人
車死人仲要坐監賠錢

二月廿九外傳，香川傳

其實會長食煙有火機,執d樹枝set rb應該唔難

if香川先生死係咪即係三個都冇事

仆街會長寫錯Yeesa個名

半粒鐘夠用咩

點解係都要搞架貨車
唔係的士

worst case scenario應該係炒山rap
bbq結局

究竟2020年2月9號嘅北海道出現咗幾多個yeesa？

咁寫都幾大膽
淨係呢度都已經有人話翻炒好悶

一人一節

trivago

係咪痴線
點都係會長心動所以心跳快
心臟病係咩事

比我想像中好
我以為高潮係第八集

要犧牲係yeesa ff

解通哂

係咪大結局就有打手入嚟洗地 吹風話套嘢垃圾

劇透： 結局係十集都係女主角FF 訓左
Fiona 同嘉嘉 入反同佢講happy birthday

點都要有人死

利申：覺得無咩問題，但真係好似

伍姑娘話今日白色情人節
然後我諗 白色情人節 白之戀人 北海道 二月廿九

一係Yeesa自己死架啫

個次係yeesa見到Fiona死咗
所以自己走咗去

痴線，咁快又推爆一個

依段係幾時發生

Yeesa穿越係要解決導演呀
錯晒

女主角起碼都叫鐘意過天佑 但會長做兵做到死埋

咁意外個part無啦啦又穿越

做咩唔出聲呀～

咁佢個仔或者yeesa老豆死

係，宜家先講返個角色當時既真正諗法
個角色又立體Ｄ

Yeesa一陣再回去 上天台跳樓 咁就一命換一命 無人知

Trivago

我想呵返會長 而家死左啦無得呵

下次穿越Yeesa將武肺傳入日本
就有幾廿人代死
佢哋三個唔使死

解釋咗好多嘢喎

半打先

你真係好勁咁都睇到

推呢個

都唔睇劇情嘅班友

大家都冇睇 1-9 集

孤男寡女獨處一室

有冇人有香川日本地址???
想寄刀片俾條冚家剷

比神速力修復

點解香川先生要咁無辜

可以出個有獎問答

會長唔好綁架 直接殺

真⋯扮冇意思咁⋯

可能導演係睇左你果個comment將結局改到咁都唔定

褲都除埋x賤熊.jpg

到底全盛時期既香川先生一晚可以撞死幾多個？

臭川係咪得罪左刀片王

會長唔好死呀！

三萬 thx

2359會唔會趕唔切

究竟2020年2月9號嘅香川見到幾多個yeesa？

會唔會變蝴蝶效應director's cut

講下啫

投入睇Viu好過投入睇CCTVB啦

犧牲辰叔

係幾散剪得

五個

1命換1命
點解唔係叫香川死就算

哲學都追尋人生目的

會長沖涼戲去咗邊呀

唔覺有幾大分別
都無咩驚喜

所以天台yeeza就係homura

有冇人完咗可以整合一下 好亂

香川先生已經夠慘
仲要做埋替死鬼

改變唔到寄刀片畀導演嘅命運

5個

好同步

部測謊機

好sweet

好sweet兩個訓係梳發

知點解我憎Ryan黨未利申 鍾意徐天佑 但好憎Ryan

哈哈 正 部機出返

一齊攤梳化

俾埋我

扑野未

測謊機

扑野啦

剪到咁

原來測謊機都有咁嘅伏筆

會長好鬼馬 問啲問題

會長表白？

笑左

下個到yeesa死？

佢地兩個先係sync到嘅對象

巴西龜個仆街

寄關刀

部測謊機好正，邊度有得賣

即係同會長係男女朋友件事唔想改變

熄鳩咗佢啦

同路 等陣payme你幫我寄埋

終於有佢地兩個相處嘅畫面

果陣都無諗到係會長買

仲未見到第一身 天台yeesa

兜兜轉轉 導演都係改變唔到收刀片既未來

呀！？？？？？？？？會長好撚正

利申冇內涵，睇到眼瞓

本身真心期待

表白了？

好準

哦 個陣時Yeeza未鍾意Ryan

部機

唯一咁先可以犧牲自己

測謊機=黃蓉副軟蝟甲

係咪會長屋企？

Yeesa不斷回到過去想代人死
但每次都係失敗

9估

佢兩個啲反應勁可愛

部機都有戲 痴線

好sweet呀呢幕

點解坐咁埋個心反而唔跳？

佢呀爸死左，可唔可以頂

好浪漫呢一幕

舊野好撚煩

Yeesa想點架

又心動了

似了

巴西龜係發明家

死毒撚

學會嚟架

巴西龜發明好正

Diu 會長好賤

唔想睇四眼仔深情呀！

佢自己帶菌佢都奶野

好甜啊
屬於我地之間未來既密碼

心跳得好快

大家一晚改觀

表白

談情了

呢part好正

入正題

收收埋埋

嘩原來私下有咁曖昧

終於問！！

會長好Q呀

好毒

表白就快啦

Sweet 爆

煩膠到部野

你個嘢壞咗呀！

會長其實都好慘

睇咗咁耐，最深刻

屌，壞機

應該係學會基地

好浪漫

你個野壞咗呀

巴西龜好撚勁

想知邊個時間點發生

會長好撚毒

部機好堅

扑未

部機燒埋

好甜

Ryan都係做返兵

會長心都碎埋。。。

呢一刻既佢仲未決定到 會長要上了

好曖昧

毒L會長收到SIGNAL

ryan勇過會長喎

咁魔女之夜響邊度
同埋邊個係小圓

你個野壞左

Yeesa都好衰

屌你個嘢壞咗呀

兵佑始終係兵佑

咪係
根本係因為之後嘅事先鍾意Ryan
呢刻嘅Yeesa係對會長有好感
但後嚟擺明鍾意Ryan

RIP

呢一幕 浪漫到...

個野壞左呀

會長平時就扮型，原來係真毒，抑鬱型毒撚

娘娘派軍糧

部測謊機襯托得幾好

臭雞yeesa

部機交戲

原來佢第一次溝女

仲以為yeesa已經confirm咗自己鐘意ryan...

其實yeesa兩個都鐘意

表白!!!!

屌⋯⋯yeesa咁嫁 兩個都想要

點解呢幕咁心動

天佑

原來會長咁樣表白過⋯⋯⋯⋯好毒呀

哇屌 個
呢句勁撚Sweet

賤女人

會長死心了

可以冇制熄

呢幕

個嘢壞左

希望 男朋友 呢部分 無改變

部機...都壯烈犧牲了

測謊機爆炸

好sad..

最後會唔會老豆頂左個位等大家都唔使死？

兵佑

死嘅係香川
完
bbq

會長都知自己將來死？

大家諗多左
由頭到尾都無愛情

(36)
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(36)

咁佢真係未決定到嘅嗰時

只係想收兵咋 比 yeesa 死啦

會長原來都會試溝女

天台 yeesa !

Yeesa: 我全都要

個嘢壞咗

屌嘴遁整壞人部機

天台了

壞埋

天台

會長出手肯定食倒
點知只係條毒撚

到天台

天台yeesa

上天橋呢個出現了

上天台

原來天橋嚟

部機真係痴撚線搶fo

兩個都兵

Rayn你唔係Yeesa杯茶

屌你我喊到仆街

Yeesa你背住天佑做咗啲咩

nice boat

屌 好嬲呀

上天橋

真

唔聲唔聲原來佢地咁曖昧屌

好要佢啊

會長溝女點解咁唔掂

第一集Yeesa

會長好浪漫

仲講緊第一次穿越同940920
我諗應該好早期

第三節，算啦，我唔探老豆

你唔要Ryan比我

原來我收哂兩個兵

yeesa收完兵未

部機handle唔倒不確定性！

好正好心動啊會長

御守

化灰 END GAME

原本以為會長好仆街
點佑睇完呢part真係好sad

救唔返了

會長冇啦冇啦

即係無得再改變....
會長....

連測謊機都壞到出哂煙

原來唔係骨灰

麥巴之名

我都話天橋放火花㗎啦

無得再穿越

會長真係死了

會長gg

冇得再穿越

誇張咗

道具使用次數已到上限。

完了吧 如無意外

淚痕

巴西龜心諗做乜鳩壞左

御守都無埋

好啦，對唔住會長，其實你都幾感性嘅，都有可愛嘅一面

天橋黎

RYAN玩左九集既野
會長用左半集就反CUP成功

兵

個御守無法力啦，個無限手套廢左咁

end game

原來係同一日既yessa

唔係好明

啱啱部測謊機咁搞笑，一野去返會長死，來回地獄又折返人間

即係揀咗ryan?!?!

朋友比人撞死左都唔洗錄口供？

WTF

我愛會長

由此至終都睇天佑唔上眼

屌你老母等收野啦導演

咦

屌係真 天台眼神係話比17年yeesa聽做咩都改變唔到

88會長

yeesa都唔知會長鐘意佢啦

真係自己見自己

辰叔

御守化灰

會長整個火魔法放馬路中間,咁咪大家都冇事囉

2017！！？

一切都發夢？

聽日買定刀片

又要再課金了

唔L係發夢下話

就算真係救得返晒 yeesa要揀邊個

突然有啲掛住會長

老竇

點解個御守消失左？

真係冇咗隻手 ？

一個時空要一個(另一個死左)
睇你點諗 都算係happy end又同時係sad end

淨係同佢講兩人一齊搵人生意義已經贏

咁的士入面個yeesa同同會長發生交通意外個yeesa都係來自2020？

無咗，無得再穿越

原來係會長換咗老豆條命？

但佢問咗Ryan先

絕望

大家都冇事

最後邊個死呢

辰叔醒翻了

根本係前面啲劇情唔描寫會長
特登留到呢個位催淚

老豆玩嘢

大家都冇事？

病床

唔係
2020車上面個yeesa

嚇死
以為一醒
所有野係佢FF出嚟

Yeesa揀Ryan

會長已死？

第一個問ryan

Ryan行先

四眼仔黨

姐係點

Sam sam...

會長RAP 左啦

返咗去幾多年!!!

咩料，第5個時空？

識玩

發夢🤔

警告：你的祖先並沒有再次穿越

已經到左3月1??

雖然係ryan黨 但我唔想會長死

犧牲咗個御守

唔通bbq結局

2021！

但係用生命硬接喎

2021

吓 2021年

2021年

都估到過左好耐

2021 2 28

一年了

訓左成年？

一年

下訓左成年

又返左去2月28

訓左成年

21年

21年⋯⋯

瞓咗一年

昏迷1年？！

屌你
月光寶盒咩

大家包唔包會長？

2021???

全部都係夢

吓？？？？

會長我喊撚左

訓左一年....

瞓咗成年？

自 21年黎

問ryan先會長做乜鳩咁傻

仲返埋香港

佢係咪由2020年穿越咗去2021年！

波惹波羅密

仆街 訓咗一年 其他人呢

死兵佑 yeesa迷左一年？

訓左一年

屌你刀片王還我會長

2021，老豆無中風？

睇唔明呀

屌你老味